［海外]跪求各位黑警高清圖想整，海報周圍貼（澳洲篇）

前一兩日見到有人喺日本，台灣周圍貼嘅
有冇人可以share高清原圖，海外繼續開花
聯絡到有朋友喺Sydney，想喺City遍地開花
有圖嘅唔該入嚟，多謝
屌你老母捉鳩我啦，垃圾黑警
你哋班垃圾冇一個係無辜

有冇人有高清圖可以開心Share
例如焦糖，小拳石嗰啲

Push

幫你推 721

跪求高清圖可以print 大啲

721見

推

sorry借個位
全民追究黑警
幫手還個公道比大家比自己！應該要集中記低全部濫權黑警！

原圖啊，有冇原圖啊

呢排咁多人去旅行 順便啦

有咁多得咁多，我要圖啊

令我諗起以前元朝嘅月餅革命

我要圖啊，我要圖啊

我地香港抗爭玩文雅嘛
又吟遊詩人又畫家
今次以書會友，貼合翻個 theme

可以開post討論